(擺明係reference狗) 安信果張WEWA咭真係幾抵屌

簽夠4舊水就可以抽一次獎 d獎仲要幾正

每次簽咭都好似有個9折咁 又回贈又哈根大師券 好鐘意食哈根大師 張現金券唔岩用仲可以轉返做現金回贈
我岩岩先出卡冇乜抽到獎 仲有d咩可以拎到可以睇呢度

另外就係去旅行 睇戲 唱k 去op同迪迪尼 有4%回贈 你買張5000蚊機票 已經袋返兩舊水 你話爽唔爽
報個旅行團都一樣有得回贈

其實我講咁多都係想大家睇完有興趣出咭既話 可以用下面條link出 幫家境清貧既小弟找下咭數
大家都多兩舊水回贈洗 我呢啲reference打手死全家又有乜所謂